[抛磚引玉] 一人一個打擊黑警心理的方法

叫佢哋過街老鼠 暫時見過係最work

其實街招真係最好

唔好叫黑社會 無撚用
叫過街老鼠
叫社會垃圾
話佢地老婆3p

分化藍狗白狗

其實一個人屋企有事,已經無曬心機返工

我覺得可以不停以7警案同朱經緯案分化佢地
加上最近林鄭肯讓步撒回（雖然我唔收貨）
用黎警告佢地亂打人係會有後果
話林鄭遲早會搵人祭𣄃黎打擊佢地

冇，收皮喇你

避孕套，林鄭攪佢全國攪炒，林鄭用完即棄恰如其份。

岩 撚好再嗌黑社會啦 冇用架

人少嗌好易比狗拉

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

係佢地門口燒野擺祭品等佢地清

係敵人面前憤怒
只會令對方覺得得戚

有時候譏諷比憤怒更有效
用一個”我地香港人而家係擺明睇唔起你地”既姿態笑尻呢班

收納稅人錢 再打納稅人
讀唔成書走去做打手
未出學堂就比人洗撚左腦仲自命正義

呢一刻人工8萬蚊個月
遲早比老解2000蚊人工取代既中共棄卒
冇錯 係$2000啊柒頭

去到邊都噓聲不斷
得班收$300既大媽專程係支那落黎支持你地
係香港就斷六親
個仔返學都要保鏢
你地究竟羞唔羞家？

有咩事共產黨只會搵人斬9死你地吸引眼球咋，寫咗遺書準備好瞓浩園未啊condom仔？

唉對唔住 好似深左少少
你只係一隻連醜字都唔撚識寫既毅進狗

人少嗌咩都被狗拉架啦 自己醒排啦
人多就緊係大大力屌 佢地越勞氣我地越要開心
記住係撚狗 唔係屌狗 佢地見到我地咁勞氣反而開心

我建議大家嗌多一個口號：「解散警隊」

推

只有活捉先有證據證明係公安扮

圍佢，斷正就無得唔認

可能係聽唔明
用普通話叫

還眼